［DNA+1]美國首宗人傳人

The Centers for Disease Control and Prevention reported the first case of human-to-human transmission of the coronavirus in the U.S., after a woman who traveled to China and had already been diagnosed infected her husband. Both patients are being closely monitored, the CDC said.

The World Health Organization will decide within hours whether to declare the outbreak of coronavirus an international public health emergency. The decision would broaden the world’s response to the Chinese epidemic. As confirmed cases in China have topped 8,000, nations are taking drastic measures to stop the virus’s spread.

Terminal subscribers can follow the WHO’s decision here starting at 2:30 p.m. in New York